---
title: First Post
date: 2017-10-06
---
# First Post


---
**Edit:
Sorry voor deze vage post, ik ben vanalles aan het uitproberen.**

### Done
In de workshop 'blog maken' heb ik het volgende gedaan:
1. Gitlab aangemaakt
2. Hugo geforkt
3. Setting aangepast
4. Blogpost verwijderd
5. Een nieuwe post online gezet (deze dus)

Wat ik nog moet doen:
* Thema wijzigen
* Logboek schrijven